ou創意寫作及電影藝術 面試

我HKU space gpa 2.82， 讀語言及人文學科asso， 本來打算讀完直接出嚟做嘢， 結果鳩痕走去報ou創意寫作及電影藝術， 點知佢竟然畀我interview，咁有總好過冇嘅， 所以打算去試一試

有冇師兄係過來人可以講下佢嘅面試大致係點？
自我介紹係咪會逼你用中英普講？ 因為佢話呢科係全中文

如果可以有過來人經歷就最好

香港地撈拍戲 如果無熱誠真係無可能會入坑

筆試先
做mc and short question
睇下你對文學電影有無認識
或者寫故事（短）

然後就面試
自我介紹 之後面試官問問題
好似傾計咁
問下你鍾意睇咩書啊電影啊

但係呢排武肺搞到佢改用zoom面試， 我估佢應該冇筆試

仲有請問佢自我介紹係用乜嘢語言

中文

ok thx

In左未

In左味
想報
不過七萬幾學費

面試就面試咗，不過唔知佢收唔收

係咪填左ou non-jupas 個form之後會有人通知你？

yup

不過我係喺28號已經面試咗， 而家唔知仲有冇面試

面試真係用中文，同埋問咗咩問題？

呢個時勢仲讀電影

我14號in 係咪唔駛準備portfolio 都得？

我見佢戈email又無寫係in咩科，淨係寫in undergraduate programmes，都唔個點準備好，想問係咪正常㗎？

幾時交non jupas?

唔打算CM/BU/APA?

4月底

預多條路俾自己

去到唔好流口水就收

巴打，想問吓interview嗰陣問咗咩問題
嚟緊有得in

同上面嗰位仁兄所講嘅唔同， 佢問你點解對呢科有興趣但係大部分時間對都係問緊我中學同大專學過嘅嘢， 覺得好似同你隨便傾計一樣， 而且唔需要用英文

我已經入到，留位費都畀埋， ou要出名易入難出，巴打畀心機應該問題不大， 我gpa 2.8都入到相信其他人都得

每個人問嘅可能都唔同，建議巴打準備下，電影又好個人經歷學習經驗又好

Year2?

係